今日再聽一次EASON D 歌

幸福摩天輪, 明年今日, 人來人往, 夕陽無限好, Shall We Talk ...太多不能盡錄
首首都有金句, 而且好寫實代入感極高
到今日先發現
原來我一直鐘意既唔係EASON 唱既歌
而係林夕寫既詞
林夕真係香港流行曲既鬼才
無左佢廣東歌就一直走下坡

黃金時代

只鐘意 葡萄成熟時 同富士山下

唉

不來也不去係神之作

林夕既詞，係真係好入心

大個左就更加感受到
Eason唱歌，係真係覺得佢講緊故事，
呼吸都有感情咁

只可惜受惠於林夕手詞嘅咁多位歌手，好似無一個人有為林夕出過一句聲